唔見cardholder 有無好心人執到

小弟今晚搭巴士跌左個handmade棕色cardholder非常重要 執到既好心人可用tg 聯絡我 K52300 感謝🙏🏻